<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Showcase Template</title><link>https://visualcomputing2023i.github.io/showcase/docs/shortcodes/patners/</link><description>Recent content on Showcase Template</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://visualcomputing2023i.github.io/showcase/docs/shortcodes/patners/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title/><link>https://visualcomputing2023i.github.io/showcase/docs/shortcodes/patners/CamiloVargas/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://visualcomputing2023i.github.io/showcase/docs/shortcodes/patners/CamiloVargas/</guid><description>Camilo Vargas # Hola!, mi nombre es Cristian Camilo Vargas Morales, me encuentro estudiando mis últimos semestres de Ingeniería de Sistemas y Computación, actualmente me dedico al desarrollo con tecnologías basadas en JS y GoLang. Me encanta dedicar tiempo a la jardinería, me gustan los colores que ofrecen las plantas, por lo cual busco tiempo para viajar y conocer más y más especies en lugares desconocidos, en especial me gusta llegar a aquellos sitios que normalmente no aparecerían en una guía de viajes para turistas.</description></item><item><title/><link>https://visualcomputing2023i.github.io/showcase/docs/shortcodes/patners/CristhianMora/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://visualcomputing2023i.github.io/showcase/docs/shortcodes/patners/CristhianMora/</guid><description>Cristhian Mora # Mi nombre completo es Cristhian David Mora Uribe, estudio Ingeniería de Sistemas y computación voy en ultimos semestres, me gusta la programación web, un poco de todo aunque ultimamente me inclino por el frontend. Tambíen me gusta el Basket y el debate competitivo.</description></item><item><title/><link>https://visualcomputing2023i.github.io/showcase/docs/shortcodes/patners/FerneySegura/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://visualcomputing2023i.github.io/showcase/docs/shortcodes/patners/FerneySegura/</guid><description>Ferney Segura # Hola, mi nombre es Eduan Ferney Segura Galindo, estudiante de Ingenieria de sistemas, 10 matricula, actualmente me encuentro trabajando como FullStack Developer. ultimamente me he interesado bastante por tecnologias moviles, apasionado de los videojuegos, me interesa mucho la calistenia, y el ejercicio en general.</description></item></channel></rss>